［絲打入］要靚仔定要大炮

靚仔
大炮

其他條件請comment
Gay既上一頁

想要大搵黑屌咪得囉

黑屌唔啱亞洲閪

靚女同一線，正常都揀靚女啦

唔係架喎

上一頁

靚仔>大J
定律嚟

我有大炮又靚仔。。

寧願要順眼
納米屌真係不了

咁順眼vs大炮
2揀1呢

why not both 大炮做SP 靚仔帶出街

順眼

八兩金咁嘅樣，阿姆斯特朗炮都冇用啦